無知一問，black bloc和你shop做乜撚野？

和你shop既目的係咩？ 不要一成不變。
不戀戰不被捕pls
認同？

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

和你shop 升級：熱情香港 好客之道 又點少得你！

睇下黑警張文宣, 叫人戴口罩
行街啫, 唔使blackbloc